TL將會再係樂壇到掀起一場腥風血雨

咁岩碌碌下ig見到
之後就好奇咁上左youtube search
點知一聽就不得了 依家聽上癮
Tl真係好令仔 唱歌又好聽
Party with tl

借po

第一屆「和你影」攝影比賽